(警世)做到肝衰竭+不見天日o既行業

big4 audit

garment merchandising

logistic air operation

根本無其他行業有得鬥

落後的產業

工師撚先至係第1，其他收檔唔該！

it

air operation除左垃圾之外仲有咩人做

IBD and Corp Fin

香港有咩工唔係

無

工程做密閉空間